今個星期返六日既人又賺多左

星期六紅日 班五日撚又輸比我地

我番4日

人生性猁早

六囝子

放多兩日

連放四日

返五日

做飲食咪又係日日要返

後悔點解唔讀好d書

做運輸